<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
	<atom:link href="http://rss.terra.com.br/0,,EI1,00.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <title>Terra - RSS - Esportes</title>
		
			<link>http://esportes.terra.com.br/ultimas/0,,EI1137,00.html</link>
		 <description>Últimas notícias - Esportes</description>
        <language>pt-br</language>
        <copyright>Copyright 2000-2010 Terra Networks, S.A.</copyright>
        
		 
				<category>Terra</category>
			 <image>
            <title>Terra - RSS - Esportes</title>
            <width>132</width>
            <height>54</height>
            
			<link>http://esportes.terra.com.br/ultimas/0,,EI1137,00.html</link>
		 
	            <url>http://img.terra.com.br/i/logo.gif</url>
		 </image>
        <webMaster>ednot@terra.com.br (Editoria de Noticias)</webMaster>

	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Empresário afirma que Cavalieri é emprestado para clube italiano]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:46:24 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628130-EI16652,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628130-EI16652,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O goleiro Diego Cavalieri, que pertence ao Liverpool, foi emprestado pelo clube inglês para o Cesena, clube recém promovido à primeira divisão do Campeonato Italiano. Quem confirma a informação é o empresário do jogador, Juninho Parmigiani.

]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato italiano]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Anderson Silva pode ficar até seis meses sem lutar]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:42:33 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/lutas/noticias/0,,OI4628089-EI15532,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/lutas/noticias/0,,OI4628089-EI15532,00.html</guid>
			<description><![CDATA[ O brasileiro Anderson Silva pode ficar até seis meses afastado do octógono por conta de uma costela fraturada durante a histórica luta contra o americano Chael Sonnen, no dia 8 de agosto, no Ultimate Fighting Championship (UFC) 117.



]]></description>
			<category><![CDATA[Lutas]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Zwetsch define titulares da Davis e promove a volta de Mello]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:30:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/tenis/interna/0,,OI4628116-EI1867,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/tenis/interna/0,,OI4628116-EI1867,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Precisando apenas vencer a Índia para retornar ao Grupo Mundial da Copa Davis após sete anos de ausência, o Brasil definiu os tenistas titulares para o confronto. O capitão João Zwetsch escolheu Thomaz Bellucci e Ricardo Mello para os jogos de simples e a dupla Bruno Soares e Marcelo Melo. Thiago Alves será reserva e Guilherme Clezar o juvenil acompanhante dos treinamentos.]]></description>
			<category><![CDATA[Tênis]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Heidfeld deixa Mercedes e será piloto de teste da Pirelli]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:28:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628099-EI1137,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628099-EI1137,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O piloto reserva da Mercedes Nick Heidfeld deixou a equipe da Fórmula 1 para se tornar piloto de testes da fabricante de pneus Pirelli. ]]></description>
			<category><![CDATA[Esportes]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Cielo estreia nos 50m livre no Pan Pacífico para "quebrar o gelo"]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:25:16 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/esportesaquaticos/noticias/0,,OI4628070-EI15529,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/esportesaquaticos/noticias/0,,OI4628070-EI15529,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O campeão Olímpico e Mundial Cesar Cielo estreia no Pan Pacífico de Irvine, na Califórnia, nesta quarta feira, na prova dos 50 metros borboleta.  Cielo optou por não começar a temporada ¿ ano sem Mundial e Olimpíada ¿ nadando logo de cara a prova dos 100 metros livre, que será disputada na quinta feira.  "É para quebrar o gelo, como fiz no Mundial de Roma (nadou o revezamento 4x100 m antes dos 100 m). Mas se eu for bem nas eliminatórias, como no Paris Open, vou para a final à noite", afirmou o ...]]></description>
			<category><![CDATA[Esportes Aquáticos]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Monaco e Montpellier empatam em partida remarcada]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:25:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/noticias/0,,OI4628103-EI1861,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/noticias/0,,OI4628103-EI1861,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Monaco e Montpellier empataram sem gols nesta terça feira, em confronto válido pela segunda rodada do Campeonato Francês. O jogo estava marcado originalmente para o último sábado, mas foi adiado devido às fortes chuvas que atingiram Mônaco durante o fim de semana e impediram a realização da partida.]]></description>
			<category><![CDATA[Competições]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Vadão tem experança de contar com Marco Antônio e Athirson]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:21:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628088-EI2015,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628088-EI2015,00.html</guid>
			<description><![CDATA[A Portuguesa se prepara para um importante e complicado duelo na próxima sexta feira, no Canindé, pela Série B do Campeonato Brasileiro. O adversário será a Ponte Preta e, para obter um bom resultado, o técnico Oswaldo Alvarez torce pela volta dos meias Marco Antônio e Athirson, que voltaram a treinar com o restante do elenco nessa semana.]]></description>
			<category><![CDATA[Portuguesa]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Sem Leandro e Berola, Atlético MG tem sete desfalques]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:15:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628076-EI1998,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628076-EI1998,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O Atlético MG deve ter sete desfalques para enfrentar o Santos no próximo domingo, às 16 horas, contra o Santos, na Vila Belmiro. No início dos trabalhos desta semana, o técnico Wanderley Luxemburgo não pode contar com o lateral esquerdo Leandro e o atacante Neto Berola, vetados por questões físicas. Os dois, porém, podem ter condições de atuar no final de semana.]]></description>
			<category><![CDATA[Atlético-MG]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Mônaco e Montpellier empatam sem gols pelo Francês]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:14:00 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628054-EI1137,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/noticias/0,,OI4628054-EI1137,00.html</guid>
			<description><![CDATA[PARIS, 17 Ago 2010 (AFP)  Mônaco (14º) e Montpellier (7º) empataram sem gols, nesta terça feira em partida atrasada da segunda rodada do Campeonato Francês, que tem como líder o Toulouse, com 6 pontos, os mesmos do Caen (2º).]]></description>
			<category><![CDATA[Esportes]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Atacante argentino Germán Denis troca o Napoli pela Udinese]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:44:42 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628059-EI16652,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628059-EI16652,00.html</guid>
			<description><![CDATA[ O Napoli anunciou nesta terça feira em seu site oficial a transferência do atacante argentino Germán Denis para a Udinese por conta de um "acordo de participação entre as duas equipes", sobre o qual não deu detalhes.



]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato italiano]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Flamengo está por detalhes para acerto com patrocinador]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:07:41 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628020-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628020-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O Flamengo está por detalhes para acertar o patrocínio com a TIM (empresa de telefonia móvel) até o final de 2011. Caso o acordo seja concretizado, o clube irá receber R$ 3 milhões. Para o Vice de Marketing do Flamengo, Henrique Brandão, a negociação com a empresa já pode ser considerada muito bem encaminhada.

]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Van der Vaart marca, mas Real empata com Standard Liege]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:43:14 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628056-EI16649,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628056-EI16649,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Em mais um amistoso preparatório para a temporada europeia, o Real Madrid empatou com o Standard Liege por 1 a 1, nesta terça feira. O gol da equipe espanhola foi marcado pelo holandês Van der Vaart, um dos possíveis substitutos do contundido Kaká na equipe.]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato espanhol]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Valdez se torna contratação mais cara da história do Hércules]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:37:14 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628039-EI16649,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4628039-EI16649,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Os 4 milhões de euros desembolsados pelo Hércules para contar com o atacante paraguaio Nelson Haedo Valdez, que estava no Borussia Dortmund, representam a negociação mais cara da história do clube espanhol.



]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato espanhol]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Galiardo e Leandrinho voltam a treinar na Ponte Preta]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:24:47 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628048-EI15407,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628048-EI15407,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O elenco da Ponte Preta iniciou a semana de treinamentos com duas boas notíciais: o volante Galiardo e o meia atacante Leandrinho voltaram a trabalhar com o grupo, recuperados de lesão. Ambos foram recentemente liberados pelo departamento médico do clube e devem reforçar o time na Série B do Campeonato Brasileiro.

]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série B]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Sedento, Roger quer uma vaga de titular no meio do Cruzeiro]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:18:17 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628042-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4628042-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA["Quero jogar. Não me contento em ficar fora. Eu saí do time por causa de uma lesão", sintetizou o meia Roger, do Cruzeiro. Após se recuperar de um estiramento muscular na coxa direita, o apoiador, 32 anos, quer recuperar seu espaço no Estrelado neste domingo, às 18h30, contra o Vitória, pela 15ª rodada do Campeonato Brasileiro.

]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Douglas diz: "quando quero tomar minha cerveja, bebo em casa"]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:53:14 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627903-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627903-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Até a semana passada, com o Grêmio ardendo em crise, o meia Douglas era um dos mais visados pela torcida. E, também, por parte da imprensa local. Desinteressado, farrista, era o mínimo que se dizia do talentoso meio campista. Porém, bastou Renato Gaúcho acertar seu posicionamento em campo, e a equipe sair da zona de rebaixamento com a vitória sobre o Goiás, para tudo mudar.

]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Zenit sai na frente do Auxerre por vaga na Liga dos Campeões]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:50:23 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627983-EI16654,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627983-EI16654,00.html</guid>
			<description><![CDATA[ O campeão russo, Zenit, venceu o Auexerre por 1 a 0, nesta terça feira, no Estádio Petrovski, em São Petresburgo. A partida foi válida pela fase preliminar da Liga dos Campeões da Europa. O gol foi marcado por Kerzhakov e agora os russos jogam por um empate, na partida de volta, na França.

]]></description>
			<category><![CDATA[Liga dos Campeões]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[No Mundial, Vissotto mira título para igualar Nalbert]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 16:01:16 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/volei/noticias/0,,OI4627988-EI1891,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/volei/noticias/0,,OI4627988-EI1891,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O oposto Leandro Vissotto está junto à Seleção Brasileira masculina de vôlei na Polônia para uma série de amistosos preparatórios para o Mundial. De acordo com o jogador, a conquista do torneio é um objetivo tanto coletivo quanto individual, pois se vencê lo, Vissoto torna se o segundo jogador da história a ser campeão do mundo em três categorias   infanto, juvenil e adulto, ao lado de Nalbert.]]></description>
			<category><![CDATA[Vôlei]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA["Quero me tornar o melhor atacante do mundo", diz Luís Fabiano]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:57:21 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627976-EI16649,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627976-EI16649,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Apesar de não ter conquistado o sonhado hexacampeonato mundial com a Seleção Brasileira e ter visto a negociação para sua transferência ao Milan ser encerrada, o atacante Luís Fabiano disse nesta terça feira que se sente feliz com os rumos de sua carreira, e planeja voos mais altos.



]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato espanhol]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Grêmio cogita emprestar jogadores para "enxugar" elenco ]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:57:37 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627937-EI15407,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627937-EI15407,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Prestes a apresentar o zagueiro Vilson, do Vitória, e o lateral esquerdo Gílson, do Paraná, como seus mais novos reforços para o Brasileiro, o Grêmio ainda pensa em reforçar seu elenco para almejar posições melhores na tabela. Isso pode incluir a saída de alguns jogadores que hoje estão no Estádio Olímpico.]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série B]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Bari fica de olho no palmeirense Danilo; empresário nega]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:48:39 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627969-EI16652,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627969-EI16652,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Se o Palmeiras ainda sonha com a contratação do talentoso Ronaldinho, também deve tomar cuidado com o assédio de clubes do exterior. Na Itália, o Bari sinaliza com a possibilidade de buscar um zagueiro. Danilo está na linha de observação do clube.]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato italiano]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Besiktas sai na frente nos playoffs da Liga Europa]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:47:54 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627918-EI16653,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627918-EI16653,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O Besiktas, dos brasileiros Bobô, Rodrigo Tabata e Márcio Nobre, venceu nesta terça feira o HJK Helsinki, da Finlândia, por 2 a 0, em partida realizada em Istambul, e deu um passo importante para se classificar para a fase de grupos da Liga Europa.



]]></description>
			<category><![CDATA[Liga Europa]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Trem de Porto Alegre funcionará até às 2h no dia da final]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:11:24 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/2010/noticias/0,,OI4627886-EI14513,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/2010/noticias/0,,OI4627886-EI14513,00.html</guid>
			<description><![CDATA[A Trensurb (Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre) atendeu solicitação da Secretaria da Justiça e Segurança e estenderá até às 2h da manhã de quinta feira o o funcionamento dos serviços por conta da final da Libertadores, entre Internacional e Chivas.]]></description>
			<category><![CDATA[Libertadores 2010]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Real pagou 18 milhões de euros por Özil, segundo jornal alemão]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:45:37 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627884-EI16649,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/europeu/2010/noticias/0,,OI4627884-EI16649,00.html</guid>
			<description><![CDATA[A transferência do meia alemão Mesut Özil, que pertencia ao Werder Bremen, custou 18 milhões de euros ao Real Madrid, segundo informações publicadas hoje pela edição digital do jornal alemão Bild.



]]></description>
			<category><![CDATA[Campeonato espanhol]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Apesar de vitória, Roddick admite que ainda não está 100%]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:37:18 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/tenis/interna/0,,OI4627887-EI1867,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/tenis/interna/0,,OI4627887-EI1867,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Ainda se recuperando de uma mononucleose, o americano Andy Roddick encontrou dificuldades para vencer o ucraniano Sergiy Stakhovsky, por 3 a 0, parciais de 6/4, 7/6, e 6/1, na primeira rodada do Masters 1000 de Cincinnati.



]]></description>
			<category><![CDATA[Tênis]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Lúcio rescinde com Hertha Berlin e deve renovar com Grêmio]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:35:04 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627888-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627888-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Apesar de recentemente ter contratado o lateral esquerdo Gílson junto ao Paraná, o Grêmio deve acertar ainda nesta semana a renovação de contrato de Lúcio, da mesma posição. O jogador rescindiu nesta segunda feira, com o Hertha Berlin. O clube alemão, a quem estava vinculado, caiu para a Segunda Divisão do país, motivo que, por cláusula, dava lhe o direito de ser dono do seu próprio passe.]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Jorge Henrique ironiza dirigente do Flu após polêmica]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:03:58 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627867-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627867-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Após a derrota sofrida para o Avaí por 3 a 2 no último domingo, na Ressacada, o meia atacante Jorge Henrique, do Corinthians, postou em seu Twitter a insatisfação pela escalação de um árbitro carioca para apitar a partida do clube paulista.]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Reunião deve definir venda do zagueiro Toloi ao Porto]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:24:52 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627880-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627880-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[O Conselho Deliberativo do Goiás se reunirá na tarde desta terça feira, na Serrinha, para uma reunião extraordinária. Está prevista neste encontro a discussão da venda do zagueiro Rafael Toloi, que é pretendido pelo Porto. O clube português teria oferecido 3 milhões de euros (R$ 6,7 mi).]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Segurança em final da Libertadores reunirá mais de mil homens]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:29:04 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/2010/noticias/0,,OI4627866-EI14513,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/libertadores/2010/noticias/0,,OI4627866-EI14513,00.html</guid>
			<description><![CDATA[Apesar de a final da Copa Libertadores da América reunir praticamente apenas torcedores do Internacional, a preocupação com a segurança no evento é muito grande. A Brigada Militar contará com 1,1 mil homens trabalhando na decisão. Desses, 400 atuarão dentro do Estádio Beira Rio e o restante nos arredores e outros locais da cidade.



]]></description>
			<category><![CDATA[Libertadores 2010]]></category>	
        </item>
	

		  
		  
		   <item>
            <title><![CDATA[Guarani trabalha para vencer "adversidade" da arbitragem]]></title>
			<pubDate>Tue, 17 Aug 2010 15:18:39 -0200</pubDate>	
            <link>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627854-EI15406,00.html</link>
            <guid>http://esportes.terra.com.br/futebol/brasileiro/2010/noticias/0,,OI4627854-EI15406,00.html</guid>
			<description><![CDATA[As reclamações contra a arbitragem após a derrota por 3 a 1 para o Atlético MG, no último sábado, pelo Campeonato Brasileiro da Série A, ainda não cessaram no Guarani. Para o elenco, parece cada vez mais claro que, na dúvida, os árbitros dificilmente apontarão a favor do time de Campinas. Por isso, a equipe trabalha para vencer a adversidade.



]]></description>
			<category><![CDATA[Brasileirão 2010 - Série A]]></category>	
        </item>
	 </channel>
</rss>
